### різниця між функціями setTimeout() і setInterval()`.


######   setTimeout(function, milliseconds) Виконує функцію після очікування визначеної кількості мілісекунд.

###### setInterval(function, milliseconds) Те саме, що setTimeout(), але безперервно повторює виконання функції.



###  Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

######  Існує особливий варіант використання: setTimeout(func, 0) або просто setTimeout(func) . Це планує виконання func якнайшвидше. Але планувальник викликає його лише після завершення виконання поточного скрипту. Таким чином, функція планується до запуску “відразу після” поточного скрипту.


###  Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

######  Метод clearInterval()зупиняє виконання функції, зазначеної в методі setInterval().
